唱跳黎講，全亞洲有邊位女歌手拍得上容祖兒先？

睇完joey n6 scream，真心佩服香港可以出到唱住黎跳都咁勁的女歌手
真心覺得唱跳黎講全亞洲根本無乜女歌手可以比得上佢

隻歌好難聽

塞住條春卷梗係勁啦
對其他女歌手唔公平

安室內美惠完爆雞容啦

成條春卷，真心佩服

我完爆佢

煲牙

Jolin都正過佢啦

係

真

識波